kris lau講有教無類

佢講緊kenneth

個笑話幾好笑

唔好當佢正常人咁睇

不要因貧窮而排除教育對象
咁你義務幫人教書好無？
虛偽到死

野雞大學 Kris 仔敢唔敢貼自己公開試成積
利申：唔係針對Kris 仔一個，不過今日見到味屌下你囉

好心你哋做打手就勤力一啲
好似我咁
圖文並茂令讀者眼部產生官能刺激更加容易入腦
網上邊蒐集真正報紙資料更加有說服力
每次留言加名校 secrets 圖片長度擴闊版圖
你哋是但寫幾個字有鬼用咩

既然圖文並茂 點解唔一齊欣賞多一次
我保證每一頁都會re-post一次
等佢可以名垂千古
Billy ng 7上東網
幾千人嘅模擬考試
瞬間可以賺幾百萬
Billy ng mock exam 係信心嘅保證
Billy ng 完全唔係為咗賺錢係為咗服務社會
所以最後佢收到高度屌揚上咗報紙